對家貼文宣 cover成條連儂牆

又乜乜乜真相 又乜乜乜我愛你祖國
1823 有冇用？點應對？

btw 打手全面進場 一堆奇怪post

推

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

自推

Cover 上去is ok

Where

要貼新既上去再cover?

位置？

人地貼有黑警保護，你貼就被人拉
有冇得諗遍地開花?唔好淨係貼死某d位

經過麗晶隧道

推推推推推推

麗晶隧道係好多地方必經之路

有冇相
btw
仆街啦依家對家打壓得仲勁
呢面仲一盤散沙咁

貼埋d "冇證冇據"
"事實真相"

趕時間冇影到
再經過再影

咁要貼多d 721

開花吧啦
手足安全

人地洗好多錢
唔係cheap雞a4 印colour print
重要"令"身

留番d 佢地好肉酸又冇內容既係度, cover d 我地靚野堅野上去,等普通人比較

有d質素唔差架 跟足我地style有design

唔洗啦cover 對家啦。
你有你貼我有我貼，不嬲連儂牆都歡迎藍絲貼嘢。
到時選擇性執法大家會有眼睇

其實對方鬥貼文宣係好事嚟

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

邊度?等我去撕文宣先

都輸左啦 可以點

咁就要密密貼令佢地洗更多錢啦

對家大把錢請打手
大家善用不推文回覆或者直接唔回覆

以其人之道

用事實回擊，貼返上去佢地連儂牆
記得煲大政府選擇性執法

煲大政府選擇性執法

又係你吹失敗風 冇糧出啦 躝啦

貼番啲黑警港政狗官賣樓義教廣告cover佢

問題係對家COVER晒我地所有文宣WO
係"所有"

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

唔洗Cover人地喎
報警有黑衣人貼野
我地走去第二度貼
再係佢地啲文宣度貼啲自己野
過一排舊左佢地咪又係要搵人清

最後變咗互COVER大戰

我哋都要貼多啲

每人每次貼一兩張 風險不高
而且唔好固定地方固定時間貼就得

沒有普選 唯有獨立

不過真係唔洗佔道德高地 人地做賤格野仲諗住要做君子就真係做多左 人地貼野咪當打人藍絲一樣 撕撚走佢真係唔洗驚 反正有黑驚睇水

藍絲無咁多錢印文宣

會撕

吹水 娛樂POST就不推文啦

我地浪費晒d武勇去裝修，文宣遊行既武勇人力大減，自然唔夠對方鬥
要重新訓練同分組先得，減少做高風險低回報既事

阻一阻大家，有手足整左段片回顧2019既抗爭之路，4千幾個view得400仲個like...
唔該幫手like同share呀

啱啊 好過做撕紙狗
大家公平競賽

啱啱經過見到

怕咩 佢地貼得一次就無第二次

鬥貼

正所謂有競爭先有進步

貼追上去

依啲尋人啟示級嘅文宣，大家一齊貼，全港都係就最好
老老實實半年嚟黃藍都歸晒邊，文宣在於update資訊保持熱度
黃嘅見到唔通轉軚變藍咩

感謝祭，好要勁過kpop, 有握手會，簽名會，建議乍，不喜勿吊

push

懶啲喎,圖都無張

用label紙print文宣極速cover哂佢地

以為咩咁勁
純文字

佢有幾款 有齋字都有圖 趕住返工 所以求其影咗兩張

好簡單 落手貼番同佢地打文宣戰囉

最近清牆清得好密，文宣組已經淋緊檔

直接Cover覆蓋啦
宜加係唔會有多餘時間比你撕舊野，一秒都唔好嘥 因為好多畜牲行過篤灰

巴打啟德定麗晶？
啟德成個區都無得救，少數派三席全勝，好撚on9

文宣唔係和理非做開既咩，唔駛咁都要麻煩勇武睇住，自已搞掂佢啦

早兩個月前尖沙咀個條隧道都有大媽貼
結果一轉頭就收哂皮
佢地收哂錢做嘢唔會搞得長過我地

個個都認得你啦
開過個新ac啦咪咁懶啦

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

啟德 輸曬 新移民廢老極多樂觀啲睇 對比上次區選已經進步咗架啦 個差距收窄咗

今朝5點幾睇住佢地貼，大概十個人，全部大媽廢老

推啊屌你老母

大大力推啊屌

我仲見到有人就咁係我地D文宣上面貼「假」既貼紙
都幾難搞

佢地歷經半年終於識用連儂牆

Push

對家單拖就出神獸啦
人多就散水啦
無人就拆+重建啦
咁多個月都重要問

直接寫死中囯人走就得

1823 ok

Tui

貼翻上去

證明貼連儂牆已經喺雙方既共識， 唔好撕走佢哋啲嘢， 我哋喺隔離貼囉， 要貼大家貼呀嘛

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區議會入」港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢

推
甴近平
曱甴平

置頂thanks

人地唔洗返工同你玩點搞
真係要諗計清算佢地

【和理非新任務】重建僆儂牆只需要十秒，受傷被捕風險極低

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

政府似係打緊「黃絲消息唔可信」的campaign，由最近的廣告、黑警記者會、facebook等等渠道可見，佢哋而家要攞返話語權，不停叫人fact check。而同時間，又多咗好多「黃絲」散怖的假消息，大家望下連登都知，好多內容農場消息。
大家要留意，唔好鬆懈

光復香港 時代革命

大家鬥貼囉
反身本身連儂牆就乜人都貼得

唔好全部cover哂 留返少少係到比人睇下少數派有幾柒

長沙灣個邊都比啲撚屌淋晒黑油噴黑晒

震到一隻字都睇唔到

貼4張中間, 如果撕就原本4張都爛

COVER返佢囉

只係覺得少左衝突尤其區選後大家真係好鬆懈.. 大家都留意到近期藍屍已經又再多左出黎行動, 從各方位反攻. 大家反應都係咪由佢貼, 藍店排隊假 geh 得啖笑, on9文宣恥笑下... 簡單如國際線推下 twitter 都靜, 反而自己呢邊一 d 內部爭拗就好熱烈..

到我地做翻撕紙狗囉
不過要小心 分分鐘green object做看門狗

彩虹去啟德條隧道

打救樓主

彩虹去啟德隧道

諗清楚風險
其實對家好明顯想我哋去撕

我認為應該要乘勢擴大連儂牆範圍

呢個真, 黑警, 律政司, 教育, 政府背後密密濫捕起底跟蹤放線拉人濫告, 用公權力打壓就固然 . 但呢邊一鬆散, 藍屍已經有組織地頻頻出動.

仆街。。 抄抄抄

撕紙狗assemble

呢樣真
警狗：假消息，冇831避721
港共：假消息抹黑警狗，全世界被蒙騙
仲有風向post +「裝修撚」
分化手段推去極致

call區議員

其實真係咩位都得，有人行就得

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

喺佢哋「事實真相」下面貼大波madam被性騷擾，廢老一定埋去睇

肯定係搵旁邊啟晴d垃圾黎做嘅

我地都要努力痴番

我地跟佢地格式做文宣

應對方法就係由佢地貼，貼多D，佢地貼多D你就可以名正言順貼同拆，新一波衝突就可以成型。

對家d 文宣咁樣衰.....

我見有對家貼貼紙 啲貼紙質素好高 好難撕 肯定係國家級維穩